帶口罩，係咪要用翻 iPhone 8

因為用唔到 face id ！
不過反正上年六月開始都無開過 face id
無分別！

下部想換大機

冇set過Face ID

用番數字PW咪得

我帶口罩都認到啦喎

iPhone 8 plus

等iphone9(佢出既話）

為咗解鎖嗰一秒就用返touchid，嘥咗上下邊，on9

Face ID有學習功能
上星期部iphone x先岩岩學識我戴口罩個樣

face id 認到啦喎

iphonexr朋友表示到而家都唔得
iphone11pro朋友表示個幾禮拜就識
iphone8本人表示touchid

露個鼻出來
有邊個唔得

窮J冇換過